「突發」瑞士議員加入反中同盟

今次係相對上少有既事
瑞士向來政治上，不論政府同議員都會較少發聲

Inter-Parliamentary Alliance on China

應承我
唔好賣武器比黑警先

記得佢地話無直接賣，疑似中國公司轉賣比黑警

瑞士係last boss, 佢立magnitsky基本上爆機咁滯

瑞士銀行

好難，瑞士連納粹都肯賣武器

美元
英鎊
歐羅
日yen
瑞士法郎 < last boss

全部無得用，用返人仔，救國

瑞士 兩次世界大戰都係中立
不過都係議員姐 睇下發唔發到大到瑞士反對

議員出聲都少見，佢地不嬲世外高人黎

Agger

我廢事燈啦
希望瑞士join 打鳩支那大行動啦

要凍結晒支那高官既資產啊

關佢地撚事咩

天佑中國

兩個都係National Council... 未夠力

如果夾到Council of States就真係fatfat

西歐大混戰年代佢就中立姐
冷戰果陣話自己中立但係一樣join西方世界所以無咩一定嘅

支那貪官錢收歸國有

瑞士係中立國 竟然有議員肯出聲

呢個係好開始，通常一參加左就會越來越多

一個國家有咁多議員，有幾個出聲唔出架，要睇影唔影響到國會既決左

真係好罕有，有可能支肺傷左佢地既利益
又或者美國佬要歐洲出聲

瑞士議員向來少就國際政治議題出聲

瑞士銀行唔保密左好撚耐喇

oh, 真係喎

反共聯盟，黃圈商 同佢合作

提供武器，經商合作

social democrat縮寫應該係SP not SDP
不過sp+svp呢個組合幾神奇
（sp係左膠, svp係右翼+疑歐+本土）

瑞士上次已經出過聲明反支安法

Popo好似買水貨

好波
逐啲贏
鬥長命同支國

瑞士外交部都忍唔住出聲，香港人民嘅驕傲

瑞士好似係歐盟消息指數數一數二高既國家黎

nice

*消費指數高

唔係EU佢地被歐盟同我地被中國人一樣會反面

但地位依然超然，望下香港知名果3間瑞士銀行....

都無
人地狗隻走私

幾多貪官的錢係瑞士private bank?

Push

同佳兄係咪要威到成功令瑞士加入萬國聯軍攻打中南海既行列

推

真心唔敢樂觀
怕連登燈死

天文數字，而且瑞士山區好多私人銀行小型金庫

當時瑞士堅持中立立場
有錢先賣武器
但係兩邊都唔俾過路
納粹想穿過佢都俾佢打到飛起
所以話瑞士對保護自己民族嘅意識實在太強

可以呼籲印度議員加入

咁始終德國同意大利係隔離
根本成個被軸心國包圍 點樣同德國鬥
如果希特拉真係要不惜代價攻過去
瑞士無咩可能擋得住

唔好睇少呢個alliance, 佢哋喺每個國家都係搵齊左右兩大黨
總統同國會每屆選舉會換人，但係大黨嘅勢力反而好難改變

得睇中國制裁瑞士

我地係香港可以點幫手？

瑞士竟然唔中立

瑞士衛隊，this way

唸唔到可以做啲乜 好突然

左右竟然合作到

瑞士買武器？瑞銀果幾萬億紅二代既存款呀

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

大家一齊去玩Rolex

點同，人地話曬嚟隔嚟
兩個又係德語系國家，又一直都合作開
唔通同支那有親咩

賣比佢仲好啦 用支那野仲死

信錯CHO話口罩冇用 瑞士差啲收皮 好在後來學捷克佢哋全民整布口罩加台灣捐咗200k外科口罩先勉強頂住 冇失控

真

中立國出聲

應該立刻凍結支共班人資產

有哂全球左中右，真正統一戰線呀

National council 未夠力? 請多了解瑞士民主政治

佢倆個都係坐係 foreign policy commission!!! 如可說服其他 foreign policy commission議員便好.

利申 住瑞士

睇佢個full team list 有好多都係加拿大／英國議員
同埋估唔到瑞典議員都唔少

瑞士 National Council (200人) 同 Council of States(46人) 平起平坐的.

咁當然要兩院都過D例先有效, 同要NC FPC 自已傾掂先都有排

迫瑞士銀行公報共匪有幾多存款

吓?

巴打有咩計可以幫手拉多啲議員入去？

瑞士係歐化影響力好大，隨時影響歐盟取態

比例上係好高

五眼外最多係佢地

用其他地方買,再轉運到香港

No, 瑞士唔會聼美國的

之前係咁二提下班紅色貴族有幾多百億存係入面
外交部即刻依蛙鬼叫咁樣

黑警用好多方法係其他國家買！
咁多錢比多幾倍價錢實得！

Start with following their twitter a/c, thanking them or sharing the update on HK situation and examples of CCP's treaty breaching with them?

(Switzerland is one of the few countries that has free trade agreement and MOU on BRI with China)

梗係la瑞士軍刀成日比黑警當武器

咁係咩原因？

我冇咁好智慧, 依個可大家一齊商意,但瑞士一定唔係重要國際線？成個foreign policy commission 議員同個人contact係晒到(原來網頁有英文板的)

sorry to break it to you, 瑞士係歐盟影一D都冇影響力